18歲先嚟學樂器會唔會大遲

呢排對洞簫好有興趣，覺得音色好特別，諗住五月考完試之後去上堂學。但係我除咗牧童笛之外冇學過任何樂器，對樂理都係一竅不通，依家先去接觸一門新嘅技能會唔會太遲？

我地成日都話學乜乜太遲
個遲係建基於你想要取得驕人成就

但取得成就只屬於少數人
大部分人只需要享受興趣就ok

吹簫?

冇錯

因為我覺得樂理呢家野要從細學起
冇話想要啲咩驕人成就嘅，只係想玩下樂器陶冶性情

*樂器

有心唔怕遲

我學左一種樂器3年，學理，我識條鐵
我淨係靠呀sir 推咩歌學到小小指法禁chord

有時有d小表演，跟隊去下老人院，輕鬆

唔會遲
去政府的音管處學
1000蚊左右有20堂

如果想成為專業音樂人
就太遲

政府嗰啲有啲要考筆試先去得學
因為太多人爭一個位
細細個試過去考
因為冇樂理基礎跟住肥咗佬冇得讀

剩係自己玩下，八十歲都唔遲

為興趣嘅話就唔會遲

目標想做音樂家咪太遲

岩呀 唔係以musician 做目標既 邊到有分咩遲唔遲

我借你練

廿歲不成國手

太遲啦，收皮啦

第一次廳音管處

18歲好後生姐 學黎自己玩 幾多歲都得啦

興趣姐。。有撚所謂

音樂管理處
睇廣告好似12月20號開始招生
但上堂時間都好了能
返工返學都難上